有無巴打同我一樣廿幾歲人仲係因為賓周太短而對追女仔卻步

利申左先
小弟包莖 未扯5cm 扯左到盡9.5cm
打j通常龜頭都未反到出黎劣多幾野已經射左

今年廿三歲了 女都未溝過
自問樣唔差(玩過dating apps,用自己自拍都幾易搵到match既女)
中學亦都有師妹追我 未去到扑野果個stage我都主動叫分手
但係次次傾耐左都因為jj尺寸自卑而主動同d女疏遠

有諗過叫雞破處 但係都因為自卑怕比隻雞笑

我扯左3cm 叫雞D女都有高潮啦屌

自從係舊登睇左個post港女話d男仔條野太短扑野無feel先食洋腸
我就更加無自信
好怕就算搵到結婚對象佢都因為我條野太短而偷食

唉

我睇落係好有自信好out going

但係其實我一路都好自卑jj既size

連登巴打個個30cm

係到訴苦好似對牛彈琴咁

好長但無女屌

我寧願15cm但係無女埋身

而家叫雞都唔敢

你未扑過又知滿足唔到？

怕比d女唱我短

長短不嬲唔係重點
有技術8cm都可以好有feel

廿幾歲先開始學會唔會學唔識 仲係青頭仔

你係j短唔夠敢追女定扑野
你女朋友因為j短同啲人因為條女分手有咩分別

咁拍拖正常都會做愛
怕到時比人笑

j長但係樣衰都係冇撚用

搵sp/叫雞人地都唔睇你樣

你唔練下條J既比你30CM都冇用啦，正常人頭幾次扑野一係派報一係射唔出架啦，慣左冇咁緊張自自然正常

割包皮咪得囉

怕痛

我識人早洩都有女肯嫁啦

講梗三下喎

明知係假膠都笑撚左

你個名

影黎睇下